濕疹撚

呢排唔知做咩,塊面傷左既地方成日流D黃色既水..
印極都有..傷左個D地方好難先埋口.
結左D(蕉)都係黃色
擦左D CREAM之後仲會標水,係咪唔擦好D
唉,想死,已經睇緊中醫了..話脾胃虛

咩cream黎？aqueous cream？醫生配？

普通CREAM,咩舒膚特

個範圍愈來愈大？
建議你去睇皮膚科，趁未惡化拎啲類固醇藥膏搽下

試過搽2日冇用，之後唔敢用了

搽類固醇無用 第一次聽

以前搽過幾日高劑量，之後作息定時就無返發

係咪打J過度, 同埋要介口

利申: 堅持唔打J, 白白淨淨中

係,有戒口

佢都係KEEP住損同流黃水..